醫院動用私刑個個黑警有冇停職停薪?

如題

更正: 個三個黑警

lm

2個
1個本身已離職

正路應該即時革職.

正路警隊應該守法，唔應該勾結黑社會，唔應該係記者會講大話。。。

仲用正路諗野，咁唔正路？